點解女人咁鐘意問你住邊？

通常識左一陣，大家約出來既時間，就會問你住邊。講真香港交通咁方便，住邊同約響邊真係關係唔大，問來做咩？

梳 我問清楚啲 你住咩區咩屋苑

想知你公屋定私樓 廢事曬時間

同約響邊有咩關係？面都未見....

住公屋就咪哂時間

佢個心係雞

睇你屋企人有無錢留比個仔

我答完之後就靜左，明明傾得好地地

A男：住跑馬地
B男：住深水埗

你會同邊個出街？

反正仲好，大家唔使浪費時間

跑馬地都有窮L吧

住深水埗係窮撚嘅機會大，定住跑馬地係窮撚嘅機會大？

深水圳自己住，跑馬地同屋企人住，咁會點？

所以住深水埗係窮撚嘅機會大啲，定住跑馬地係窮撚嘅機會大啲？

好辛苦姐
識朋友都計呢樣計嗰樣
不如識下唔同年紀嘅朋友好過啦
60後70後80後90後共聚一堂
食下嘢飲下酒，其實幾過引

你住邊啊

試過，80後成日教我人生大道理
利申90後

同家人住公屋

我連搵個女仔問我既機會都冇

同人講你住屯門，d女即刻調頭走

冇咩話題係講呢啲架啦
唔通問你邊樹鄉下

住緊中環公屋

我答上環

早知下次亂跑馬地算

答

通常d on9港女都覺得住港島ok ga 唔係咩

梗係話自己住大灣區啦

我比較相信「物以類聚人以群分」

直接啲喇 你屋企幾大 ?

流浪漢屋企最大，成個香港周圍訓

岩岩識你想人地講咩?
都係簡單職業興趣年齡地區交通活動伸展話題落去㗎啦

樓主毒撚自我審查話人白鴿眼

下次答老麥/公園算啦

男人都好鍾意問女人
讀書定返工
幾歲住邊度啦

但不論你讀書定返工，都係想同你上床，唔會白鴿眼

下次答佢哋住黃金

公屋 不了
私樓

我通常會答：住紅磡多
啲女就會文：咦乜你好多地方住咩
我：係呀我老竇後生買咗幾層樓

之後條女就會面都紅晒，仲不停請我食波餅，有冇巴打知點解

我答住紅磡
佢哋以為我公屋/唐樓
明明我住半島豪庭

上環夠做啦樓主

其實呢條係要加係小學常識考試題目啦

啲臭西女人真心on9
雖然冇巴打你咁勁但係都係私樓仔
次次都要問我係咪住唐樓真係好撚煩

雖然住上環都ok，但係次次問堅係煩

居屋仔係咪可以買定套擺褲袋？

問你有無渣車一樣道理

我ff咋
我都想試下

屌
但你ff 得冇錯佢哋真係會問

頂樓連天台覆式

有撚用，daddy遲下送埋禮頓山畀佢自己住。

想知你家底

跑馬地真係冇窮人喎 冇公屋 個度呎價萬幾二萬
你話大坑都有勵德村啊

萬一去搵住深水埗既男朋友 俾啲南亞佬姦撚左點算

死公屋仔

我做marketing agency 㗎
通常幫美容院/補習社做promotion

你話住山區

問下姐
如果住得太遠 一個屯門一個杏花村 真係會懶得出

兄弟,你真係too young 人大左好喜歡搞啲階級主義

其實只係想問你私樓定公屋仔

樓主開係感情台 爆撚左1001啦 開緊2了

唔好話咩機會大唔大啦 你話你住深水埗同你話自己係窮撚無分別啦
即係住樺楓又點？你話你住觀塘 人哋咪又係諗月華街同住喺蝻學校附近

住開service apartments
上次帶個女仔番屋企見老豆老母
佢以為我想呃佢蝦條

你估我想住海灣軒既

巴打試下答君臨天下

如果條女介意就898
利申 父幹撚

私樓配私樓～公屋配公屋最佳

天水圍

你估下住跑馬地最窮果個同住深水埗最有錢果個邊個有錢啲

每次答赤柱啲女隻眼都好似發光咁
但其實係赤柱最唔值錢個啲村屋

有公屋

可能人地只係想問你住邊方便約個大家就腳地方見姐 ，連登仔無限想像力同被陷害妄想症

其實係無野講是但揾啲野問下

住得近咪容易約出黎囉
唔通佢住柴灣你住大西北仲同你出黎咩